求Printer牌子推介

之前用開部hp都幾好，但係都係壞左⋯
睇左好耐都唔知咩牌子有咩好，
我基本上係印圖多，
想買部唔多食墨又印得好既機，
預算一千左右，
希望巴打們比啲意見